假如生意成功的富豪讀完 EMBA，冇讀大學，可否直升Dphil? Btw:唔係我

假如生意成功的富豪讀完 EMBA，冇讀大學，可否直升Dphil?
Btw:唔係我

生意成功嘅富豪邊會咁得閒讀書
係你啲DSE雞眼光短淺到以為讀書係最重要